邊個再撐巴塞就係鬼

我哋就嚟輸！點解要著件巴塞出嚟支持加泰？美國人權法案一定要過架，唔好激嬲美國得唔得呀，逐步嚟啦

我上年先轉會做左巴迷

好彩我撐西班牙人

有良知既都撐廣州恆大

撐愛斯賓奴算啦，又撐西班牙又有中國人

你肉酸蝗狗

駁吾刀

曼城請哥狗得罪歐盟

我撐上海老能

撐美職聯呀屌你哋

撐冇女先係真香港人

哥狗再贏唔到歐聯肯定比人清算

好彩我同習總合照，抵消返

我著開la伊巴 係咪行得太前

cc party
黨永遠是對的 黨將會取替極權
黨相信美國 我們就應該想信美國
什麼 民主自由 都不及黨大
In cc party we trust!

我撐香港恆大

洛杉磯左膠地盤

樓主講得出e d野，根本唔配有自由有民主

一係撐所羅門隊

咁撚大隻 公安黎？

白癡仔

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決，政治問題法律打壓，重判反抗領袖，中央接管地方政府，黑警以暴製亂。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。